# Binar Academy Bootcamp - FSW - Chapter 8 - Challenge

Ini adalah repository RESTful API yang menjadi basis untuk teman-teman berkreasi di challenge chapter 8. Ikuti petunjuk di bawah dengan seksama untuk memastikan teman-teman dapat menjalankan RESTful API.

## API Documentation 

http://localhost:5000/docs